有關代通知期既問題, 有冇巴絲做HR可以解答?

小弟如果辭職要一知月通知, 想問以下情況點解決

1. 有幾日CL未放, 係咪要放埋？
2. 如果放埋, 係咪唔計落通知期?
3. 如果有AL, 已經拎左, 而又係通知期內, 係咪又唔計?

感激

放假同通知期係完全冇關係，你公司批既話放哂成個月都可以

即係之前拎左假, 之後辭職, 果一個月通知期唔會計埋D假, 要放完假再計?

……
假照放， 通知期照計
所謂一個月通知期，純粹係講緊你離職前一個月要通知公司，果一個月之內發生既任何事都係冇影響係一個月前通知左公司既事實。

如果你本身拎左一個月大假，你可以直接走人

明白